{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016290",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002014963?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 하늘바다 오션뷰펜션(리뉴얼) 운영 정책"
    },
    "text": "ペンションのチェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しできません。 ペットと一緒にいる場合には、一部のペンションでは入室を拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。 ペンションは青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 これもまた、払い戻しはできません。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を使用する際には、施設物の毀損や紛失が発生した場合には、宿泊客が損害賠償の責任を負わなければなりません。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でお願いします。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由についてはカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションではIPTVとWi-Fiを提供し、すべての客室でWi-Fiを使用できます。 屋外バーベキュー場では2人基準で20,000ウォンであり、追加料金は1人当たり5,000ウォンです。 バーベキューのためのグリル、炭、はさみ、トングが提供されます。 駐車は可能で、充電所もあります。 駐車可能スペースがあります。 雪岳海水浴場がペンションのすぐ前にあり、その他の休養、レジャー施設も楽しめます。 雪岳海水浴場から石段の下の水道で砂をはたいて入室してください。 共同ミネラルウォーターは無料で使用できますので、清潔にお使いください。 屋外の小屋ではバーベキュー パーティーと休憩を楽しむことができます。 海の眺めまで鑑賞できる空間です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合、予めペンションに連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がある場合は予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、一部のペンションでは入室を拒否されることもあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペンションは青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でお願いします。"
        },
        {
            "question": "ペンションではWi-Fiの利用ができますか？",
            "answer": "はい、ペンションではWi-Fiを提供しており、すべての客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "屋外バーベキュー場の利用料金は2人基準で20,000ウォンであり、追加料金は1人当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能で、充電所もあります。駐車可能スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションのすぐ前には雪岳海水浴場があり、その他の休養、レジャー施設も楽しめます。"
        },
        {
            "question": "共同ミネラルウォーターの利用料金はありますか？",
            "answer": "共同ミネラルウォーターは無料で使用できますので、清潔にお使いください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューのための設備は提供されますか？",
            "answer": "バーベキューのためのグリル、炭、はさみ、トングが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 621,
        "QA": 475
    }
}